新年假期最後一日！

聽日就要返工返學

收皮啦 唔想知呀

公司仲有份大project等住我條crew

通左幾晚頂

同班舊同學撚雀打機飲酒吹水談人生嘅快樂日子聽日就要完

比人嘈醒左 屌佢老母

親戚拜年？